【淘寶】一人一樣買過性價比高嘅嘢

1. 電腦軟件連教程

我部機全部軟件都係淘寶買，運作正常，而且大部分都包好詳盡嘅教程或者素材
Microsoft全套 - ¥10
Adobe全套 - ¥10
Final Cut Pro -¥20
Logic Pro X - ¥10

2.氣炸鍋 - ¥199

出面買氣炸鍋好多都千千聲，平極都要三四百。
呢款拎佢舖頭優惠埋單嘅時候二百幾港幣，返黎轉返插頭就同一般氣炸鍋無分別。

用咗大半年，一切正常無爆炸。
（其實淘寶啲電器你睇好評同埋睇下有無其他香港人用過就知有無事）

3.梳妝架 - ¥23

容量大，實用性高，
可以擺曬全部化妝品同護膚品仲要有剩位，
中間塊鏡好方便化妝。
目前為止用左半年都無任何問題

唔好屌鳩我用淘寶乜乜乜咁
淘寶嘅存在就係用運費證明港澳同中國大陸唔能夠一視同仁

想知software link

邊樣

閃魔mon貼

Adobe Microsoft office唔該
有好多 想買間可靠嘅